［法律巴絲入］其實可否對警察不展示號碼申請禁制令

唔熟法律，求法律界解答。

其實可唔可以對於工作期間，警方沒有展示識別號碼而作出禁制令？

利申: 我唔係律師。

禁制令是衡平法下其中一種補償，先決條件係申訴人權利被侵犯，或遭受財物損失。

警方沒有展示識別號碼，有沒有侵犯你任何權利？又有沒有引致你任何損失？

咁如果警察粗言穢語辱罵市民，而我係嗰個市民而無法識別該警員身份，而致使不能作出投訴，算唔算侵犯權利？

已經有司法覆核打緊popo show number